蒿字點讀

點解我屋企人聽到 hou1
但我聽到希

我耳仔係唔係有事

蒿

不過有d人讀蒿 睇你

Hold

認真post

能共你蒿蒿地相處...

Old

蓎痾

我自己讀蒿，但有人係讀蒿又或者蒿

聽開"唐hold" 正讀唔知

Hoū